# TODO

## General

* Ajouter "heure" pour les shows

## Shows

Ajouter les affiches des concerts:

* Alimentation Generale 9-11-22
* Zorba 31-12-22
* Zorba 01-12-23

## Backend

* Avoir une version qui vérifie simplement le csv puis quitte directement
  (option --check)
